一句講哂，永遠支持達哥

拿拿拿，煞車下撞死人架

如果佢唔北上搵錢做大陸人隻狗既話就考慮下永遠支持